有無人覺得GinLee唱歌係幾好聽 但衰在無感情

矛盾只因深愛著

GinLee知麻？

...

覺，感覺佢未係好明白歌詞意思 投入唔到咁
又可能同唱法有關

佢唱歌技術已經非常高超，有埋感情相信無人能敵

好似Eason咁 未必最好聽 或者唱功最好
但有感情

明明唔係港女，
唱咩港女歌。

係咪有人調亂左JW同ginlee

同期連埋aga果三條友個格調都好似

女版張敬軒

唱功平庸

很堅強

和每天講再見

其實似係啲歌令佢無得發揮 多過佢唱歌無感情

難聽 上中國好聲音 成撚日叫 唱到啲歌狗屎垃圾

雙雙

我覺得係比佢既歌唔好聽 好悶